快打開電視，條女好正❤️

佢上個節目做乜，完全唔關佢事